觀塘唯一一個民間自發年宵！「流水式」年宵見！

【#年宵見 – 倒數4日！】
黎緊年廿九至年三十就係觀塘年宵見既日子啦，記得留意住年宵見tg channel，每日都會介紹至少三檔黃店架，大家準備好瘋狂懲罰接近一百檔黃色小店未呢？！

知道因為太多資訊，好多街坊都未必明白咩叫「流水式」年宵？到底喺邊搞？有咩特別？所以我地特意準備左一堆FAQ，各位一齊瘋傳啦 <3 要個個觀塘人，香港人都知！

【FAQ】
問：咩叫「流水式」年宵？
答：流水式即是我地喺觀塘開源道側既多個工廠大廈，都會有年宵場地，各位街坊可以拎住地圖去唔同工廈尋寶😉 去晒咁多個地點，仲有機會拎到年宵見紀念品添～

問：有咩檔？
答：接近100檔黃店，唔少係DIY自家製嘅手作商品，亦有小食/飲品檔等等～

問：洗唔洗入場費？
答：我地年宵見活動費用全免，無論係檔主定街坊黎行宵，都唔洗錢架，等大家留返啲錢去買檔主既貨啦！

問：到底地點喺邊到？
答：為左確保場地可以喺活動當日正常開放，亦因為安全問題，我地暫時不會公開確實地址，請見諒。密切留意住我地tg channel，到時公佈地址，就可以即時知道詳情啦！

問：點樣支援抗爭運動？
答：「年宵見」係採取中央收費模式，做到每個場地既收入完全透明。當日收益既其中10%會捐至支援抗爭既機構（如：612/星火/立場/獨媒/守護孩子等)；另外10%會預留作行政及雜費開支，扣除開支後亦會全數捐出。

問：仲招唔招檔主？
答：檔主招募已經截止，好抱歉！

- 日期：1月23-24日（年廿九至三十）
- 時間：下午3點至晚上10點，年三十晚會開放至午夜
- 地點：成業街＋興業街＋鴻圖道＋巧明街＋駿業里（確實地點容後公佈）
- 數量：合共接近100檔黃色小店

———
最新資訊，請Subscribe
Telegram Channel：
公海：

一班乖孫

凝聚觀塘

黃

色

經

濟

圈

支持

pish

咁樣爆地點驚唔驚

推

黃色經濟圈嘅試驗，一定要旺過舊年

呢個年宵有冇嘢食?

Pushhh

有無啲咩需要人幫手

Push

1

Pushhhhh

支

持

好似未公布地點？？

巧似有 我見佢地介紹檔主都有啲雞蛋仔呀個啲

人！全都要！有人行就有得搞落去 無人行就收硬皮

推
留意呢個係好野
觀塘「和你宵」係人血饅頭

人血饅頭轉左去銅鑼灣
銅鑼灣和你宵係人血饅頭

幫推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

Yellow

push

Economy

Together

We Stand

Divided

We Fall

人

我要行年宵

黎

光

復

全人類行年宵

香

港

工廠大廈搞年宵有咩驚？

變左銅鑼灣
利申行左